咪撚再屌黎屌去，係咪想由連登開始瓦解團結？！

有人屌今日有人歡樂氣氛
有人又屌二百萬人都仲咁和平
又有人話應該爭取埋港獨
又有人話要爭取埋政改

你屌我我屌你，只會內部分化，要湊人數，唔要求得咁多

推

推，齊心啊各位手足

認同

民主同自由就係和而不同架啦

咁大家表達唔同意見想法有咩問題？

目標一致!槍口對外!撤回!放義士!清算黑警!!!

集氣各位!

又要人數多，又要個個哀悼，又要勇武
會有二百萬人出黎？

推！！

要槍口一致對開㗎嘛 屌自己人做乜9

推，咪比分化撚搞事

班3毛又出黎搞事

係連登屌d人咪又係嘩眾取寵 博人留意
有point有共鳴就有人理
無咪有得佢沉 洗咩在意

屌人同表達意見，連登仔係咪唔識分

又唔見屌人既當面或者主動同對方講？
無！因為佢地係為上黎屌為咗刷存在同分化，有心為件事好又唔提意見齋屌就算？

其實抗爭一直都係一步步嚟

冇野可以一步登天

睇返歷史 冇一場抗爭係幾日就推翻

而家香港人慢慢咁成長
咁就睇下善忘呢一點有冇改善到

為屌而屌 同屌住黎表達意見兩樣都有
你側埋一邊講做咩
連登叫得兒登 實有on9刷存在感架啦

push

香港大團結日

無論如何
保持團結

各自努力啊！

過咗咁多日已經睇到團結嘅力量，發夢嘅義士，和理非，基督徒，泛民，各有分工，繼續努力呀!!要團結唔好散!!

請各位先集中徹回逃犯條例